**艾馬多拉足球會**（，）是位於[葡萄牙](../Page/葡萄牙.md "wikilink")[里斯本西北部](../Page/里斯本.md "wikilink")[阿馬多拉的一間足球會](../Page/阿馬多拉.md "wikilink")。雖然艾馬多拉沒有能力和[士砵亭爭奪冠軍](../Page/士砵亭.md "wikilink")，艾馬多拉於1990年奪得[葡萄牙杯冠軍](../Page/葡萄牙杯.md "wikilink")，和在1992–93球季奪得甲組冠軍。在他們
12 季在頂級聯賽角逐的日子中，最佳的一次是在1997–98球季，他們以第 7
名完成。而他們也參與了1990年的[歐洲盃賽冠軍盃](../Page/歐洲盃賽冠軍盃.md "wikilink")，最後打入了第二圈。他們在2005–06賽季以第
9 名完成，對他們來說已經是很成功了。

## 外部連結

  - [艾馬多拉官方網站](http://www.cfeamadora.net/)

[A](../Category/葡萄牙足球俱樂部.md "wikilink")
[Category:1932年建立的足球會](../Category/1932年建立的足球會.md "wikilink")